熱刺=岩岩學壞既細路

疤狗=大仆街

咪學獌D衰野
然一場又開幾個po串串貢

我熱迷

唔識依隊波